有冇人同自己隔籬鄰舍好熟？

家陣仲會唔會有人同鄰居好親近？會一齊食飯/得閒交換下餸菜嗰隻？我諗九成人都唔知隔離住緊嗰家人姓乜
想聽下有冇咩軼事

咩瘋狂做愛中出嗰啲唔該躝返出去

同鄰居瘋狂做愛中出

我老母同格離屋個C9幾熟 會一齊去打牌 真係格離室個隻,但我同佢地一家唔熟 知有兩隻貓

無 成日覺得呢啲係睇戲先到見到
最多出門見到 打聲招呼點個頭
細個啲新年會有利是收

細個同對面屋好熟 成日同家姐去對面兩兄弟屋企玩
個阿哥明明讀書好勁 之後都變左臭mk退埋學
宜家撞到hi bye都唔會講有時同𨋢都會好尷

隔離屋條死廢老中坑細個成日恰鳩我 早幾日死撚咗一聽到真係開心死

個師奶冇請過你過去痴餐咩

呢排睇緊萬家燈火 瘋狂ff
我諗以前年代真係有好親近嘅隔籬鄰舍掛

咁你同個家人熟唔熟？

臭mk
點解一大個咗隔膜就深咗 從此變成陌路人

血海深仇咁款

有
成日俾野食對方

同對面屋0交流 見到面唔會講野

成日等lift聽到隔離屋開門就好撚緊張

細細個真係會，大個左最多點下頭

more
好sweet咁！

屌，i feel you bro
我會驚到返入屋

mememe
鄰居煮糖水會預埋我地+成日畀嘢我地(eg釣到嘅魚)有時會開門吹兩句
佢地睇住我地大，依家我地又睇住佢啲孫大，好乖好可愛的
細個同我哥有次激嬲老豆被趕出門，佢地畀我地去佢屋企
呢幾年養咗貓，對面姨姨都由驚貓變到會同我地+佢個孫同時開門睇貓，問我隻貓做咩唔番屋企係度lur地

細細個就望佢死 終於望到嗰陣成個人有種釋懷嘅感覺

正常。。我諗大家都係咁，至多點個頭

有冇故仔聽？

麻麻地熟
但有次對面個阿婆撳到門鐘黎借電話，咁比佢入埋屋傾同等。過咗幾日送咗盤花黎

好痴線。。佢做咗啲咩令你咁憎佢

甜故？

大姐姐？

住公屋，1號室，鄰居會嚟食飯
佢哋都會整下嘢食請我哋食

3號室仲有我哋鎖匙
有時冇帶鎖匙會問佢拎
去旅行，佢哋會入我屋企幫手洗龜箱同餵龜
姨姨同我老母情同姊妹
經常互相幫忙

4號室有個婆婆平時唔捨得食好嘢
佢啲仔女買燕窩俾佢食
佢就用嚟煮麥片，自己留一碗仔
其他全部俾我哋
成日請我哋食嘢
婆婆好鐘意叫我哋去佢屋企傾計
講下佢舊時點帶大4個仔女
而家佢有病，又有老人痴呆，入咗老人院
我同佢大女講好想去探婆婆
但係佢話婆婆已經唔認得我啦

仲有好多都好熟...

我好愛我啲鄰居
成層樓17戶都好正常好好人！

會放屋企鎖匙去隔離屋度
有時落雨可以叫佢幫手收衫

好撚正極少有呢啲關係了，會唔會坐埋一齊睇電視食生果

婆婆好識人情世故

住同一條村，隔幾棟屋既, 大家都係揸電單車。
平時會幫我手整車/借工具比我，
試過一次打風被困係屋企，我屋企又無野食，佢煮飯比我食。

我反而係倒垃圾個陣好緊張
聽到有聲，即刻急步返屋企

有 分享野食就緊 鎖匙都交換埋 因為大家啲屋企人都成日唔記得帶鎖匙 仲會幫手湊b

巴打之後坐咗幾耐

落樓下玩果時佢地成日會保住我同家姐 好型
細個唔識尷尬冇咁怕羞 宜家寧願唔好撞到

嗚哇好正
如果佢地搬走你實好唔捨得，對方有埋自己屋企鎖匙真係要好信任嘅關係先得，羨慕你有咁多好鄰居

好好呀結婚都請真係好窩心！

我都有呢啲鄰居

我以前會用超低價幫鄰居補習
有個7歲過度活躍嘅妹豬補補下習話要沖涼
跟住除晒衫坐咗落個盆度
話：姐姐！！幫我沖吖！！

嗰日收佢一半錢

點解

當我冇問

睇到你個留言, 你地都好好

同你一樣細個勁鍾意搵佢哋玩，人哋家庭同樂日自己仲會跟埋去

宜家準備出門時如果聽到佢哋都開門出去，我會唔出門等佢哋走咗先

諗返起以前成日去公園嘅朋友仔，唔知佢地點呢 好慶幸我嘅童年唔係對住啲ipad swtich大

以前日日問格離個廢老幾時死

一大咗就變到好尷尬，點解會咁？？

睇到會心微笑

隔離屋師奶煮多咗糖水會比碗我地

隔籬煮多咗野食會拎比我地一齊食

如果佢哋搬，我會勁唔捨得佢哋
曾經有個姨姨帶住個老人痴呆嘅老豆嚟住
有一排成日嚟我哋呢邊走廊掟屎
不過我哋都知阿伯自己都唔想咁
之後佢哋搬咗去附近
仲申請咗一張病人專用床
我哋都有去探下佢哋
有時要改衫褲都會去揾佢幫手

我住地牢架

淨係會打招呼

隔離屋企有個姐姐 30幾歲
成日見佢同呀媽一齊出街 好似無乜娛樂咁
好想同佢扑野

另外有個單位個老公之前成日打個老婆
報左幾次警

想飲

咁又冇但互送嘢+keep鎖匙都有，有時會借吓嘢咁

再細個啲個陣嘅鄰居會餵我食飯，我會去睇人隻貓又可以去人地屋企玩(最記得係人張床跳黎跳去)
成班細路一齊「練」車(單車)，一字排開鬥快，尾燈都見唔到
仲有個伯伯成日問我地鍾意食咩，整畀我地食 eg炒飯
我同佢有經典對白
伯:你好傻
我:話人傻姐係自己傻

大家真係好善良

大個就知醜細個玩樂大過天有得玩就好厚臉皮死痴住人分分鐘嗰時佢哋都嫌我煩有乜理由人哋家庭日都要跟住人

以前住村屋，成班同齡細路成日會同隔離屋個哥哥玩，個哥哥大我地10幾年
依家住公屋，對面屋第一日搬黎冇得上網借我屋企WiFi，見到面會打招呼不過唔多熟，同層d人都係搭lift見多幾次既先會打招呼，未見過既掂行掂過
依家香港人好似越黎越冷漠...

點解可以咁好，隔離屋娶著個支那女人生咗3件蝗日日喺走廊踩單車，另一戶就喺走廊食煙，其他都係長期閂門見都冇見過

同隔籬屋叫做幾熟
佢地好熱心 之前幫過我屋企
之後而家習慣左只要喺屋企整甜品就一定會拎啲比佢地

有好鄰居好正

會交換野食，咁你地聽到佢地撳鐘會唔會有啲開心 好似有人嚟關心自己屋企咁

Keep鎖匙真係好正，無諗過2020年嘅香港仲有呢啲咁有人情味嘅故事

巴打唱歌係咪好撚難聼

有啲慘，但唔知點解有啲好笑你係咪成日唱嘈親人呀

想聽 好慘又好笑

有 個頭整到成個王爾德咁

有 細個成日覺得隔離屋個呀婆成隻鬼咁
間唔時見到都俾佢嚇一嚇
祝佢長命百歲

有個青梅竹馬
不過大個變得好樣衰
就唔熟

決定下次見到鄰居就主動打個招呼先

我出嫁上頭婆婆係睇住我大既隔離婆婆

笑咗出聲，個婆婆仲健在？

我覺得反而係宜家好多人好冷漠
有人新搬黎, 我地會主動打吓招呼笑多啲去示好
不過好多野都雙向, 如果對方都係咁做, 大家就易好多
有個都係之後搬入來(到目前都有>10年), 大家雖然唔似我上面提到咁親
但係都會傾計, 俾野食, 交換年糕配方
反面愈新嗰啲係會愈傾向收埋自己
想熟都唔容易

好衰呀 哥哥仔定姐姐仔嚟？

同隔離個中6妹妹補習 佢呀媽都好好人成日叫我留低食埋飯 有次玩左3p

鄰居成家人就係同呢個婆婆最熟

我都想！不過長年都見唔到，安靜到以為得我地一家仲住緊，鼓起勇氣呀

好sweet呀呢個望住你大望住你嫁

唔會 因為知佢一禁就搵我阿媽打牌 我阿媽輸左番來就會西面 好煩

真係睇運氣架
有次去到天水圍咁遠都撞到3號室個新抱仔收工
佢都係支那人，但係好純品，唔會亂鳩咁嚟
之後我哋fd咗，佢有日整咗麻辣海鮮鍋
叫埋我去同佢哋食，飲埋啤酒好過癮
有次見我話想食下涼菜
佢就整咗涼拌青瓜
敲門同我老母講要請我食
勁sweet
又正當又慳家又肯做家務嘅大陸女仔
真係買少見少

咩事呀美人

明心樓啲鄰居唔好咩

Same
會希望架lift快d到
閂門見唔到

守望相助

瘋狂交換飯菜

只可以話而家啲人越嚟越小心
以前住落嗰啲都係比較冇機心嘅

唔會特別開心
因為真係好經常發生
唔係話唔在意, 只係覺得"又有野食呀?"
咁下次我地還碟嗰時又俾返啲野佢

同鄰居做做下家務
順便同佢個女做埋愛

唔係而家咁冷漠 呢十幾廿年都係咁

有
平時放狗喺花園玩 咁啱佢又會放狗就會一齊傾下計
有次停電 佢地特登走黎問我地要唔要蠟燭嗰啲
之後仲久唔久幫佢小朋友補習
大時大節會叫佢2公婆過黎食飯

句對白咁似情侶個啲

只係上星期嘅事

同隔離屋個學生妹幾FD, 我自己住，佢有時過來一齊睇新番

同鄰居中學女女瘋狂做愛中出

美人又睇返1988跟住有感而發?

以前住公屋有 日日去對面屋打機 後尾佢搬左就冇 好可惜

真係好正 拍戲咁，好羨慕呀
如果會一齊坐埋傾下計食生果成件事真係可以拎去拍戲

細個同隔離嘅隔離屋好熟 呀伯呀婆嚟 會去痴餐 屋企仲俾埋屋企鎖匙佢地幫手keep 半層都識 以前屋企係兩人公屋單位 我屋企成日開大度門透氣 我成日喺門口攤屍 之後搬咗四人單位就同隔籬鄰舍唔熟了

細個間唔中會去對面屋企搵個哥哥打機
但大個左同埋佢去左外國留學幾年之後
依家變到冇野講
但我阿媽同佢阿媽仲係好熟

深水埗嗰頭都有好多，fb like咗好多page講舊樓/舊鋪

... 名都唔 L識
朝早見到會打個招呼

唔多, 但又真係試過
有時無啦啦佢地有屋企是非唔開心會係門口吹吹吓入埋我屋企
坐係廳到吹成個鐘

比牙劍你知道咗 好尷尬添，仲有睇緊萬家燈火

以前好好感情
但依家少咗好多好多好多交流
係自然就淡咗感情
冇發生過咩大事

以前住舊樓，真係可以好有人情味

細個嗰時，隔離一個單位有個婆婆，由細睇到我大，同我父母好熟，佢有埋我屋企嘅鎖匙，有時唔記得帶鎖匙會問佢攞

仲有另一家人，佢地有個比我細幾年嘅仔，以前成日互相去對方屋企玩，我仲記得佢屋企比較有錢，有好多玩具

樓下有一家人都好熟，有個好得意嘅小妹妹 我地兩家成日互相送野，禮尚往來，有時經過撞到會走去同佢地傾下偈，好開心。

宜家自從搬咗屋之後，連鄰居姓咩都唔知了

好可惜 唔單止同鄰居，同朋友/親戚都會咁，明明以前好多野講。。。

細嗰個時住嗰層有幾戶好熟，阿媽有時會去人哋屋企打牌記得以前鄰居成日都請我同我同層個friend食嘢，整啲焗雞翼嗰啲請我哋食，俾我哋玩PS2嗰時屋企冇咩玩，所以成日都會過去鄰居到玩真係好好。好深刻記得嗰時阿媽煮飯冇薑蔥蒜嗰啲會叫我去隔離屋借諗返起都好搞笑又有啲warm，而家嘅鄰居都唔會有咁熟

不過而家搬走咗，好少再見返啲鄰居，人大個咗，好似再去人哋屋企玩食嘢唔係咁好雖然而家間唔中都會返返去嗰邊屋企食飯，見到都會嗌下人，但已經冇以前咁熟。

隔黎個啊叔有次幫我殺甲由

妹妹

大家主動啲就好
等睇巴打update

以前熟到係佢屋企訓

我仲有三四集就睇完 想睇埋又驚睇完會失望

問返呀媽, 原來佢係返餐飲, 返兩更
中間落更黎煲湯俾我死鬼呀嫲
跟住幫我地BB仔沖涼, 手洗衫
聽番呀媽講, 佢對於呢個鄰居最感激係呢樣
佢成日同我地講大個咗都要記住呢樣野人地點幫我地

睇到好窩心呀啲故事
把握機會試下同隔離屋變friend先

依家隔隔隔隔離屋嘅呀婆 之前佢老公未走果時問我可唔可以幫佢電視校台 跟住就熟戰 有時會拎下野食俾我 跟住佢老公走咗一排 就快中秋 我見屋企好多月餅就拎咗幾舊過去

細個就會
而家大個搬左唔會

喊撚到我抽筋 第一次睇仲讀緊u，時日飛快

咁似我老母既😂😂😂😂

派膠？

相認？

真

細個住公屋平時都係打開門通風，廳對廳
老母落街買餸會叫對面屋師奶幫手睇住
又會出走廊𨋢口踩單車玩波，以前條走廊闊到可以打橫瞓都得
後來搬咗新樓就唔熟鄰居，見到面點下頭算

係呀！試過屋企門壞咗，佢地都叫我過去瞓

屋企人反而同佢老細好熟
熟到細個會去老細屋企玩
我就好似大雄對住2個胖虎

你喱個名好熟 好似出名有錢USER

我SP正唔正

反而想打隔籬件垃圾，成日開party, 倒垃圾倒到地下成地水

隔離屋有個讀緊中二三嘅靚妹 細個入嚟我屋企玩嗰陣瀨過幾次尿 每次見到佢都好想瘋狂做愛中出佢

好靚女？

我隔離屋有份湊大我日日放學因為屋企冇人
所以會去佢屋企做下功課 同個哥哥玩
到呢家好似親人咁 成日一齊食飯 飲茶 行街

利申：我極到懷疑我阿媽同個叔叔有d野唔係點會咁照顧我

Av劇情
睇你唔知情既情況下 對面嗰兩兄弟同你家姐已經初嘗禁果

以前會放有條鎖匙比隔離屋
以免唔記得帶鎖匙冇門口入

留個名

離一離題先

細個果時隔離屋住咗兩兄弟，
大家都係男仔所以玩得好埋 ，
而且人地老母又對佢地好好，

之後有一日人地屋企話去家庭樂，
我好唔知醜咁同自己老母同家姐講想跟埋去

點知我老母同家姐話鳩我：
去跟人地姓啦 認人地做阿哥啦 唔好返黎喇

自此之後，我就同鄰居疏遠咗，
因為我每次想同鄰居熟既時候，
就會諗起呢單野

住村屋 老母會喺露台到拎湯比隔離

好有愛
好似我老豆細個住白田邨個年代咁

成日發夢見到同一層住嘅全部都係同學朋友 日日瘋狂做愛中出

同隔籬鄰舍唔熟但同佢隻貓好熟得唔得?

話說之前住村屋地下
隔籬屋地下住咗個啊伯養咗隻貓
佢成日都喺屋企打躉日頭佢就會開住門通風
咁佢隻貓就會經常行咗出去周圍遊蕩
不過好多時隻貓都會過咗嚟我哋門口攤
我啊媽見到就會白烚啲魚呀雞呀俾佢食
我哋都成日摟佢玩

有時我哋開門
佢會入我哋屋行個圈跟住又識去廚房揾吓我啊媽因為佢成日餵佢
咁又因為佢成日都喺度我哋就幫佢改咗個名
我哋用我哋改嗰個名叫佢佢又會應㗎喎
當然隻貓個主人本身唔係叫佢呢個名啦
咁個啊伯有時夜晚就會出嚟揾貓執返隻貓入屋
見到就會同佢打招呼笑吓
但我哋從來連個啊伯姓乜都唔知
隻貓亦雖然同我哋好熟
不過到我哋搬走都唔知佢真名係乜

我有ar ，新年隔離重封100蚊大利是俾我
利申公屋仔

好慘 不過明嘅比屋企人講幾句就會怯咗，如果冇呢件事話唔定你地仲好熟

叫Daddy啦 咩叔叔啫

隔離行有對父母見我今年考完dse 都成日問我佢地仔仔嘅升學建議

叔叔冇老婆咩 兩家人一齊行街？

朝早出門口時間同隔離屋好似，如果著緊鞋聽到佢哋開門聲，我會等佢哋入咗lift先開門

點恰法

唔係好明一個人大人大姐點好意思恰個細路 係咪覺得自己好撚型

中肺炎？

有老婆仔女阿
2家人好熟 所以成日一齊出去 鎖匙都放2邊

以前住第二度
隔籬屋阿伯成日開住門睇電視
我讀幼稚園嗰陣成日著住條底褲仔
就跑過去同伯伯玩，佢勁錫我哋架
不過聽講伯伯10年前過咗身lu

中上啦 佢老母都好靚睇落未過四十 不過佢老豆好大隻見到有啲驚

好難熟
有代溝
最多咪見面打個招呼

如果講公園識到嘅朋友仔，應該又可以有排講

係

好似80年代

同隔離屋個姨姨熟到好似有第二個阿媽咁
由細湊到我大
成日塞啲錢俾我
有佢屋企鎖匙 成日都過去玩

對面屋成屋新移民，嘈到仆街又無品，垃圾周圍倒，屌佢老母

我屋企又冇咁講我最後都跟咗佢哋去，仲玩到11、12點先返都冇俾人屌

點解咁好記性會記到user names

我屋企隻龜有時出去散步
見到3號室嗰隻龜乸，佢就好想屌

隔籬屋姨姨記得我生日，年年都準備俾利是

以前小學同學住隔離屋 成日打開門走黎走去
後尾佢搬屋冇再聯絡了

幾家人經常大食會燒嘢食，互相照顧大家寵物同小朋友

我老豆細個果陣 以前爺爺嫲嫲要做野
隔離屋會接我老豆過去 睇住佢
到我出生 老豆老母返工
就放我係照顧佢大果個屋企到
我叫佢舅母 不過佢都過左身
佢果陣d仔女仲讀緊書 而家都結曬婚生曬仔
雖然我得兩三歲 但係我記得係佢到大既日子
呢d真係香港隔籬鄰舍 守望相助 而家好少有

舅母好好人好似一家人咁

同隔離左右鄰居唔太熟 不過見到面都會點頭
細個個陣 開門唔夠力 個鄰居出門見到我開唔到門 好主動幫我開門 諗番起真係好柒 點解會唔夠力 諗番起都起碼5.6年前

因為你喺每一個post都瘋狂留言，所以你好出名

細個個陣冚穿頭爆晒江 老母不知所措 嚇到仆街
之後叫對面屋幫手報警同止血

不過對面係對老人夫婦 之後無咩來往 係間唔時見到面叫打聲招呼咁

咁sweet嘅
你同個伯伯有冇做過愛？

邊有呀都唔係留好多言啫

喺我屋企食完飯再飲茶吹水算唔算

舊居 以前成日過去玩 不過佢唔係好知

以前細細個成層細路都好熟
會係同層搞個運動會比大家比賽
聽到石Q巡樓就即刻跑翻屋企
之後仲會一齊出國去旅行
而家大個咗少咗聯絡，但啲呀媽都仲會夜晚交換野食

細個住果度左右隔離都大開中門
成班細路自出自入周圍走
個別冇打開門既單位
會覺得好有神秘感

屌呢個同我有啲似
不過唔係我隔籬屋
係我啊婆隔籬
細個成日跟我啊媽上去探啊婆
啊婆隔籬住咗家人成日會過去同我啊婆傾偈打躉
嗰家人個女之後生咗個b女有時我哋上去佢會帶過嚟我啊婆度同我哋玩吓寒暄吓
好多時佢食奶換片都會喺埋我啊婆度搞掂
所以細個嗰陣成日見住佢老母同佢換片

上年有次上我啊婆度做節見返個靚妹
原來而家已經year 2同真係幾靚
心入面不禁想同佢講:

嘩!咁大個女嗱
過嚟俾哥哥攬吓先
唔駛怕醜喎你有邊度我未見過啫

屌 諗起都覺得自己變態

遲啲開post大家傾

我都認得你 rich

70路

同鄰居瘋狂做愛中出大肚，最後變一家人生活落去

隔離屋每次過時過節都會整野食畀我屋企
新年送角仔 端午送粽
我地旅行又會買手信畀佢地
有次隔離叔叔仲幫我整電腦

我細個老母直頭會留條鎖匙比隔離屋，如果我無帶屋企又無人開門就要過隔離搵陳師奶攞

前幾年中秋隔籬屋師奶請咗個月餅俾我食
可能佢知道我毒撚肯定冇人約

仲有次晏晝返屋企聽到廁所有麻甩佬聲以為有賊入屋
即刻搵隔籬屋婆婆幫手 結果只係啲維修工人喺出面講嘢太大聲 柒到我飛起
不過嗰次係我隔咗勁耐再同婆婆講嘢嘅一次 佢仲話啱㗎 有咩事係要搵人幫手

我都係 仲要好大封

我都係 如果開門咁啱聽到隔籬屋都開門
我會寧願遲啲出門都唔想同lift

細個會請我去佢哋屋企食飯 玩狗
其實諗返都幾warm

Watch "羅嘉良《歲月的童話》[Lyrics MV]" on YouTube

細個成日去騷擾會打開門嘅鄰居
試過入去睇人打麻將

好warm

你好衰

邊夠渣男衰jek

同樓主瘋狂做愛中出

衰豬

細細個樓下有個女仔大我一年成日捉住我黎錫
大約係十歲左右
大咗冇聯絡

鄰居有幾多成熟？

會交換酒飲
上次Craft Beer 交換清酒
大家都係後生 仲要黃
有時會係走廊飲住酒傾計

有 我隔離以前有我地屋企鎖匙 因為我地四兄弟姊妹 細個個陣成日唔記得帶鎖匙
仲成日係隔離玩 勁多玩具

雖然依家冇以前咁close 不過見到面都會吹多兩句

ps：以前差唔多成層都識晒 成日去人地屋企玩 不過依家有d搬左 有d只會say個hi
最記得細個中秋節 附近幾層d欄杆滿晒爉燭瑩光棒 正到癲

好正

好cute 運動會嗰個好似電影情節

好憎對面果家人，果時老豆走咗係門口點蠟燭，對面擺碌柚葉鬼唔望佢全家中肺炎

梗係知道你打完 J 唔要佢

讀幼稚園嗰陣時已經識對面嗰家人
以前細個成日都會去佢哋屋企玩
依家仲會打下招呼、吹吓水咁
隔離有三戶我老竇老母都識 但係我唔識

細個成日同隔離屋玩 不過大大下就唔熟
有時阿媽之間會交換下野食 以前熟啲果陣成日叫我老豆幫手整下野 借下野

屌新搬嚟嘅隔離屋，應該係租客嚟。成日借D意放鞋出門口，又打牌打到深夜，搞撚到我住嗰度變到公屋咁，正仆街。有冇巴打有方法對付呢D垃圾？

以前會幫手湊隔離屋bb女， 成日抱起佢舉到勁高， 佢超開心

依家都同隔離屋好熟， 比人投訴到熟

小學同隔離屋同年所以成日一齊玩，去佢屋企又有，踩單車打波都有，有時佢老豆老母要行開又會掟佢嚟我屋企，但係中學我就搬走咗

掉佢啲鞋落街

鬥氣冤家？

我婆婆好鍾意R水吹，識晒全條邨咁制。
隔離都識晒咁制
隔離住左兩個女仔，個陣個bb女出世個陣個EE經過我屋企門口，我地開門個ee話要唔要比妳做細妹。（其實我好想要啊啊
到依家個兩個b女讀緊小學大個女，b女老豆應該係做飲食成日攞d就過期但又未過期既嘉頓麵包比我地屋企 仲有同樓同其他樓層都有打招呼既
我婆婆真係一出街就同三唔識七既人講hi你去邊啊，出街啊咁
....真係勁...

以前青梅竹馬

隔離個大姐姐細個成日幫我沖涼e加大個見翻好似比佢睇曬全身咁好尷尬 但係同時又想同佢講....我大個啦 我細佬都大個左好多

利申 肌肉巴

你個名

好cute cute

一齊落bar飲酒

所以隻貓做咩唔番屋企係度lur地

有
到而家都有keep住交換鎖匙 有咩好嘢食都會分享吓
有時返屋企冇帶鎖匙就會問
細個好friend 認左就叔叔嬸嬸 會帶去飲茶買玩具嗰啲 沖完涼就過去佢屋企瞓
大個慢慢變咗 有時一齊出門口就點下頭 始終冷淡左
總結來講 我嗰條走廊 都幾好 細個全部小朋友出嚟玩
而家疫情下都好注重衛生 大家都有噴酒精 用消毒水洗地

報狗話鄰居打牌嘈到你
認真有frd試過得
但靜左一陣又嘈番

佢成日要做看更巡樓的

有無D合法嘅方法

中學果時住公屋同一層搬咗戶單親媽媽帶住個好細過細路女住

有次放學迎面見到個女同個男人拖住行，我心諗可能係親戚就望咗眼就算啦，點知個細路女見到我就係到大叫呢個係我哥哥，個男人當堂嚇到跑走，我就估到咩事啦，問佢個男人有無做過咩，佢話請佢食雪糕又帶佢周圍行

帶咗佢返上樓，拍門無人，就陪佢係門口企咗成粒鐘先等到佢啊媽臉青青咁返黎，原來去咗搵女

跟住佢知我屋企成日無人食外賣就成日煮埋我飯一齊食，食咗佢三年飯，有時會叫我幫手睇下個女，俾埋鎖匙我佢仲要幾清秀，細過幻想對象，依家諗返佢應該睇得出，佢會無啦啦講要對女仔好啲

三年後佢再嫁搬走間唔中同個妹妹仲有聯絡

細個隔離屋婆婆成日比d過期糖果餅乾我食
近幾年過左身 睇到個post就好掛住佢

可以食個女,應該對你有好感

屌真係好撚煩，一D公德心都無

比較想知個哥哥係真哥哥定係....變態叔叔....

冇
最尷尬係小學同學係我鄰居
以前小學個時佢都有玩下我屋企門鐘後尾升中冇講過野
依家有時同一架𨋢好尷尬 hi都冇say 兩個扮唔識

會派利是, 節日會送蘿蔔糕/ 糭

撚細路

住對面屋嗰家人成家都好乞人憎 見到面都唔會打招呼

佢果時係幼稚園，咩騎牛牛，坐火箭，都係我同佢玩
咩拉屎拉尿沖涼都同佢處理過

完全無feel

中學個陣有排成日同一個鄰居同lift，撞得多佢就開始會喺lift主動同我吹水，
後來佢有次問我拎電話，我一直都有憧憬電視劇入面同隔籬鄰舍好熟嘅感覺，好想同佢做朋友，
畀咗電話佢之後即刻sms咗我話遲啲約出嚟玩，
結果之後冇再聯絡過，而且同lift嘅機率低咗，依家再見到面都好似從來冇發生過件咁嘅事一樣，完全hi bye都唔講，所以我見到佢都會特登上其他lift或者搭遲一部lift

隔離屋婆婆好支持手足但佢做唔到啲咩
比左4000蚊我幫佢捐去612

係指住我話我係佢哥哥

個男人應該係痴線佬，一見到我就跑，擺明心虛

隔籬屋個癲婆日日趕佢個仔出門口
佢個仔會帶埋張瑜伽墊喺我門口做yoga
有次夜晚12 點都唔比個仔返入屋
成層樓都識佢 隔籬屋d c9 見佢又比人趕會比d野飲佢

好彩個妹妹見到你又識嗌你哥哥！唔係可能就俾人捉咗去綁架好恐怖

我都試過好尷

終於見到啲痴線例子

恭喜晒ching 防止罪案發生

投訴就有份
冚家都仆街
以前個老母打麻雀由朝打到晚
個仔就叫成班人上黎”墳”機
個女就中意鬧交
成層都聽到佢地講乜 鬧交鬧乜
鬧做咩唔煮佢米 做咩唔煲水呢啲雞毛蒜皮既事
無人想知你啲家事囉

到而家結晒婚生埋仔就靜撚晒
個仔成日係後樓梯食煙
搞到後樓梯衛生極差 啲煙盒煙頭紙杯一地係
又嫌度防煙門污糟 仲用沙包頂住度防煙門
我投訴過一次 佢都有照係後樓梯食煙
之後應該有其他人投訴佢 而家佢無再係後樓梯食煙

琴日睇完套AV
毒男自己睇AV播到好大聲,隔離阿姨話拍門太嘈,之後毒男中出人妻

之前住左個痴線佬，正一死仆街
搞到我好大陰影
咒左佢幾年快啲死
終於上年死左
知道左果下真係開香檳都黎唔切

成家同幾個鄰居既家庭一齊去旅行

佢搬走咗祝佢身體健康

隔離屋男戶主
會喺佢老婆唔喺度嗰陣
過黎含我同埋拮我

佢唔嗌我真係就咁行過，出事應該會好後悔無去搭嗲

估唔到香港都咁恐怖

我果時成日嚇佢食雪糕要同我一齊食，唔係既話會甩牙和以後唔請你食，又教佢有陌生人捉住佢就要大叫

我幼稚園就係個大廈既G/F
朋友分佈係2/F 5/F 同隔離座
每一日都勁開心咁番放學
依家班粉皮冇鑰匙就黎gum我門鐘求收留

係最了解你既人多數係你既敵人
佢隻仆街狗成日係我花園痾屎， 成日對住我個mail box痾尿， 門口成浸尿味

好可愛
我唔夠膽放我隻貓出走廊行
只係俾佢隔住個隔板望下鐵閘出邊

鄰居會俾利是
仲大封過老豆老母封既錢
可惜早兩年佢過左身

對面屋cls 成日鍾意開住門 打乞痴又大大聲
我地屋企人一返屋企 就即刻大大力bang門
我地出門口就開返 唔知邊度得罪佢

隔離屋係狗

有 由細玩到大
雖然依家見少左
但之前都會約出街食飯或者去旅行

遠親不如近鄰

佢就出慣出熟，見到唔識嘅人就貓衝番黎
一旦畀佢出過去就番唔到轉頭，日日準時係度扭計要出街(呢排唔想佢周圍揩搞到佢失業)

你坐佢定佢坐你

我會直接行樓梯

坐咗十碌

同隔離門口好近。佢成日淨係閂出面鐵門，開裏面道門。
之前收工收得夜，開門有聲，即刻出聲屌我。我老豆開工開得早，朝早開門又屌。

有幾次忍唔住，同佢互屌

CLS，想無聲咪閂門囉。。。

(隔離屋臭閪水貨客，日日都想佢死）

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

又要借美人姊姊嘅靚位 多謝妳

有。真係成日都會見 雖然上年6月先開始識
不過佢哋個個都好似我屋企人！

我屋企就喺舊式h 型公屋嚟
同斜對面嗰戶最熟，
但隔離兩家完全唔熟，隔離兩戶好撚八掛

住獨立屋，同隔籬唔熟

好彩你唔係哥哥

係就fbi了

隔離屋個鬼佬機師好熱情成日撩我傾偈
我英文又唔好搞到好老尷好驚見佢
但我問我男朋友佢話鬼佬完全冇撩過佢

同隔籬左右啲auntie都會傾兩句
試過唔記得帶鎖匙叫我入去坐到老母返黎為止
最正係同一幢有好多同學係鄰舍
成日上下走去食飯打機hea

覺得如果舊屋邨 住左廿幾年好有好鄰居唔出奇

以前細個，媽咪會幫對面屋個師奶買餸時睇住佢兩姊弟。我有時唔記得攞鎖匙都會去對面屋坐，佢地又會極嘢俾我食

記得有次個細佬俾佢老豆打，跑左嚟我地屋企，我媽咪幫手講說話

又真係無，細個真係好似睇電視咁，一齊番放學一齊玩
耐唔耐邀請大家食飯，一齊落公園玩，屋企唔夠調味大家會問大家攞
後尾搬左屋同人大左，無左呢種感覺
最有印象係同層有個單位裝修，果家人放左張餅卡比同層講聲唔好意思咁

住左廿幾年都係個啲鄰居
知道姓咩 會打招呼 見到會派利是

成日過隔離影佢個女

以前同樓上有個幾熟，因為同一間中學所以有時撞到會一齊返放學。有啲ig up啲嘢食相佢話想食就拎上去俾啲佢。而家畢咗業就疏遠咗了

回答吧1988

以前屋企同鄰居都日日開住門
會互送野食同交換鎖匙
咁岩幾户都有細路會一齊落公園玩
又會去大家屋企
阿媽煮好飯向走廊大叫開飯啦啲細路就會各自番屋企
一條走廊六户我間間都去匀晒

係我幻想中嘅鄰居 仲有啱啱上面有人提到一班細路仔喺走廊跑當運動會 嗚哇好正

呢幾家太熟
唔使食生果都已經。。

呢排係咁翻睇呢一套同萬家燈火 上撚哂腦

管理處柒下柒下好好笑 最後你哋都冇事就好啦

有！睇住鄰居由陀b到宜家小學 成日互相請食野同打開門傾計 好多時我屋企人會幫佢湊女放學 到佢放工食完飯沖完涼先交返比佢 個妹妹成日扭過黎我地到玩 喺街見到會衝埋黎攬住有時我地會過隔離屋學整野食 大家會傾心事同屋企有咩煩 感情好好

見到面都唔會打招呼

有個黃色鄰居gp

我同對面果個可以講係一齊大 佢大我一年 由k3到呢家都仲成日傾計 可以講係好老死

26友真係好容易做到fd

我老母同隔離屋個兩公婆好熟
有佢地電話，平時仲會we7 傾八掛野
有次我係日本買咗啲野食返黎香港
我老母問都冇問過我就拎咗去送比隔離屋

以前幼稚園定小學，屋企偏僻所以去學校都要半個鐘以上，屋企人有時忙接唔到我放學，就會託個鄰居接我（佢個仔讀同一間），跟手上埋佢屋企煮好多野比我食

後來佢搬咗之後喺街見過佢哋一次，不過已經好多年後，我哋對上眼幾秒都冇停低，佢哋應該唔認得我

唔認得呢下好sad 我都唔敢諗以前啲鄰居而家係咩樣，應該老咗好多

咁你細個有冇唔敢識朋友

我都認得你 一有半山同港島樓post就會衝出黎話自己好有錢

免費幫你洗龜箱

以前細個扭親腳 對面屋知道左
叫左我過去幫我用中藥包紮
利申 佢地識跌打

係 係真係衝出黎個隻 係人都知佢成日曬自己有錢

去過鄰居屋企訓梳化過夜起身瀨左尿

忍唔住笑到仆街

好煩喎 行出行入見到都問呢問路

大概知道住左咩人
但完全認唔到樣
如果咁岩一齊搭𨋢會基本禮貌講句hello
點知有次一齊等lift同佢講早晨
之後隔離屋有人出黎
先發現佢係隔離屋既朋友黎
佢一定覺得有痴線佬同佢傾計

細個有段時間住過醫院宿舍
我睇開嗰個醫生住我樓上
成日搭lift都見到佢
有次肺炎 睇咗佢幾個月佢都話我感冒
轉醫生先發現係肺炎
佢知自己斷錯症之後次次見到佢都好尷尬

由細到大都係住一梯兩三伙啲，多數都幾熟

以前係香港住個陣就咁既
細細個都仲好熟既
呀媽間中冇時間照顧我
就會帶我去鄰居到玩一日
咁有兩家都有同我差唔多大既小朋友既
但大大下就好少再傾計
讀書既讀書 做野既做野
不過呀媽就仲會係走廊同街坊傾計

因為太太係台灣人
我去咗台灣住 宜家住台北
咁反而同鄰居幾熟
因為一層先得6家人
但有一個單位仲未有人搬入黎
有一家係類似youtuber 夾錢組既
有兩家就一家大細既 小朋友由3歲-20歲都有
可能我以前係香港時職業係咩人都可以好快傾到計
有一家就係一班岩岩出黎做野既後生仔女夾錢租
然後最近因為社運 + 肺炎大家多咗機會傾計
同埋 有一個時間係一定會見到街坊
就係垃圾車黎到 要落街掉垃圾

呢個幾好笑

細個嗰時去嫲嫲公屋住，嗰層有好幾户都有同我年紀差唔多嘅細路，一食飽飯就會去嗰層嘅空地玩到拆哂天咁款

我原本唔覺話咁熟
同隔離屋細路由細玩到大
佢屋企人都識我
好耐之前搬走左
無聯絡過
近排有一次返一返去
隔離屋仲認得我
叫得出我個名

呢種人情咪真係上上一輩先有
後生少少都好似識你老鼠咁望住你

笑04

講緊真係十年左右
之前會fd到玩完直接去佢度食飯
先再返屋企
成日都會坐喺門口吹住風
同隔離屋吹水

我細個試過工人姐姐唔記得帶鎖匙，佢叫隔離屋個姐姐畀我地坐陣先 係姐姐們嘅友誼

點解會咁

以前住果層好似有15間
有一半都識 其中兩家人就好熟
果陣岩岩電腦 ps1興起 成日去佢屋企睇佢地打機
重好記得果陣玩新浪既俄羅斯方塊

另一家就識哂佢地既親戚 大姨媽到三姨媽
啲仔仔女女都一齊玩過哂 陀螺 暴龍機 電腦
新年仲會一齊玩尋寶

只可以講一切不復存在喇 唉

以前細細個果陣成日跟我表哥去間鋪到買野食
之後搬走左,隔左幾年之後返一返去
個伯伯竟然仲認得我,仲話我個樣無變
可惜佢已經走左

同鄰居係仇家點睇
炒過大獲 報過警

點恰你

咪成日面左左

伯伯記性好好

唔知點解每次出去倒垃圾都總會有人開門
有時真係懷疑自己俾人監視住

細個同隔離屋對龍鳳胎同年 一層又得兩個單位 仲FD過學校啲同學
會去對方屋企玩 聖誕節交換禮物
不過之後搬左屋lu

有時會幻想如果隔離屋係靚女, 又咁岩變左我女朋友會點

盡量避開眼神交流
因為打左一次招呼就永遠要keep住落去
撞啱同lift又要扮傾計
好攰

其實如果成層都熟, 得閑開下PARTY都幾正

有 一到夏天就拎一兩箱荔枝龍眼嚟 成日都吹水
佢屋企大家姐係我Best friend

有少少心痛個阿哥喎...
係咪屋企出左咩事
有機會不如問候下人

只要下次撞到say句hi就有下文

好warm呀help

上得連登多宅囉

可能物以類聚
羨慕！！

呢個po好warm

睇到唔捨得訓係香港人嘅人情味

fbi

最近睇咗1988先諗起細個呢啲野
而家大咗冇咁熟但見到都會傾兩句
有啲新搬嚟嘅hi都唔hi香港人唔好咁cool啦

嗚真係勁鍾意呢套 每年冬天都要睇 鍾意到要開post吹奏

有咗電子產品人與人之間真係多好多隔膜

真係好好睇喊到我

以前細個公園識嘅朋友已經無聯絡
係我媽久唔久會收到風邊個結婚邊個生仔話返比我知
下一代冇呢啲架喇

會

Yoga

我都試過，但同佢地關係算幾好

有啲無咁熟會用單位黎認人

我冇運動會，但都會係走廊鬥快跑，踢波
踢到嘭嘭聲成日比人投訴，一有看更就即刻跑返屋企，
過五至十分鐘就出返曬黎

不過大大下就少咗講野，有啲我直情唔認得

不了 隔離屋藍絲

隔離屋個女好靚
不過揀咗個六呎以上男友
化妝變到好mk
已完全開發

我分享下我左右隔離

我對面屋全家除左個老豆之外,全家都傻嘅(真係有精神病or弱智)
老母成日就打鳩個弱智仔
個弱智仔成日打開門大叫,鳩叫
個自閉阿哥成日嗚嗚嗚咁叫

全家得個老豆正常,仲要返屋撐頭家

我忍左一年左右, 我開始....佢個弱智仔大叫, 我又打開門鳩叫..結果...一齊共鳴
一共鳴就左右隔離投訴...個弱智仔, 因為我都同時大叫,佢地聽唔出係兩個人叫, 只係聽到Keep撚住鳩叫冇停

事後佢老母發現左佢個仔鳩叫, 我就會打開門鳩叫 , 所以個仔一鳩叫就比佢老母打or關埋左度門罵鳩佢

夏天佢地好興打開門食飯, 佢間屋勁撚臭, 真係好撚大陣味
後來, 我日日企出門口, 乜都唔着, only仲條孖煙通, 係出面搖條J, 邊搖邊講: 大象大象~(好似蠟筆小新咁 )

之後佢老母投訴我老母, 話再放你個身出黎咁性騷擾, 就報警

之後我Keep撚住每晚凌晨, 係走廊大力踩個地咁快跑過, 邊跑邊大叫: 一將功成萬骨枯!!!!

一嘈, 佢個弱智仔又嘈醒, 又同我共鳴

後尾, 佢地依家一見我返工放工, 就關門, 等我走左先出門口
我一係門口同屋企人講野, 佢地就即關門

係，我仲追緊po, 美美，呢個po開得好
啲童年回憶返曬黎

依家啲細路淨係玩ipad smartphones

多謝g chi ❤️🈵呢排好唔開心睇到大家啲溫馨故事開心返哂

對面個姐姐結婚搬走咗，細個有一齊玩，大大下就變hi bye
依家諗返起都好掛住佢，但見到佢老公對佢好好，我都好開心

要贏痴線佬嘅方法就只有更加痴線

同斜對面屋個細路由細玩到大

大個左之後佢讀大學住hall就冇再聯絡

後來先知道佢已讀拍緊拖

大大話話幾年黎都只係見到一兩次面

點知有一日佢無啦啦Whatsapp我

問我今晚可唔可以陪下佢

咁大大話話都叫做由細識到大

而且咁岩我屋企又冇人

所以就叫左佢上黎我屋企

順便叫佢買塊靚牛扒同紅酒一齊食

個晚大家都傾左好多野

而我冇拍拖DRY左好耐

咁大家就情不自禁咁你咀我一啖

我又咀返佢一啖

佢插得我好大力好舒服

最後69完事大家都射左好多

有呢啲鄰居真係正 人間溫暖一種

以前公屋就會
而家個鄰居咩樣都唔知

其實你係咪睇錯左佢老母 做個女

當個仔係狗咩 cls 識唔識教

正到...係我就唔忍

以前同隔離屋好熟,久唔久都會去佢屋企玩
有次我老母無啦啦同佢老母炒大鑊,之後就無咩交集
啲女人真係麻撚煩

成日見到格黎屋個女仔 摔碟

你係愛回家 演員？

真。自己人 好正

milf?

點死的

以前呀麻個鄰居會幫手交水電煤
都交左幾年 仲有好多生活上大小事都會幫佢手

住圍村 屋企開士多
細個嗰陣已經識好多大人
因為成日嚟買煙買酒同坐天光
咁本身屋企人又多 又仲好多屋企人住村
可以成日見到班堂兄妹同啲叔嬸
本身外來人嚟住嗰啲都變熟人
整腐竹糖水就整埋我嗰份
煲咗湯有時都會拎嚟俾我飲
有時買咗好西返嚟又會分享
同埋有養開貓狗 會有人幫手照顧佢地
細個勁曳周圍係村玩 上山捉魚見到大蟒蛇
嗰陣外向勁多依家變咗偽毒
由細到大都見到人生百態咁樣
不過變到好憎人飲醉酒搞事同食煙好臭
自問唔有錢不過好幸福

其實要講真係有排講
P.S. 勿相認呀屌

大家都射

以前住公屋， 係成班人熟到爆
全層樓D師奶會將D仔女比晒一位阿太睇自己就番工
係個阿太屋企就食飯做功課

住公屋曾經同樓上個女拍拖
我ex個老豆係暴燥狂嚟
有次夜晚聽到樓上家暴打女
我即刻衝上去拍門想保護個ex
跟住俾佢老豆打咗我一身
之後先發現原來一直係我幻想

煲下糖水話煮多咗

仲有就係住個層有個大佬，金毛又煙又粗口日日浦機舖全部人都以為行古惑
但過兩年原來讀書好撚勁做埋醫生

人不可貌相

唔多熟，但有個鄰居帥奶由我細個到而家大個都叫我「阿b」

突然諗起有次有個講普通話嘅外勞搬咗過嚟，有次佢整咗啲餅係咁請我食

你諗下
一個女人仔要湊大個女 要面對幾大嘅生活壓力,
無伴嘅夜晚係幾咁空虛寂寞
一定係好需要人按撫佢心靈同肉體上嘅渴求

即係點
其實佢老豆冇打佢?

佢ff呀

80後，細個住大西北新公屋
同隔離左右好熟
會同隔離屋細路打交
轉頭又會fd返
對面屋大哥哥屋企有四驅車路軌
會叫我同家姐過去玩
新搬黎一家四口又會周圍打招呼
噓寒問暖好快融入成班街坊
有成大箱新嘅碗碟人哋唔要
佢兩公婆辛辛苦苦拎返黎派街坊
唔係咩名牌貴野
但有著數都預埋我哋真係唔話得
走廊尾有同班同學
會跑去佢屋企玩超任龍珠
阿媽參加興趣班識左28樓阿姨
會上佢屋企飲湯
阿姨生左個仔唔得閒湊
老母幫佢湊左一排又有b玩

到中學抽到近市區舊公屋搬
(以前公屋真係好易申請調遷咁)
冇晒小學班朋友
以前公屋冇閘
抽到單位上去門口睇下環境
隔離屋咁啱開門埋去傾幾句
阿姨幾好人咁
住落左開頭見面都傾下計
之後愈黎愈仇視我地全家
佢兩個仔同我差唔多年紀
原本仲以為可以做到朋友
但見面都唔會打招呼
自問奉公守法冇噪音冇臭味冇滋擾人
但同而家隔離左右完全冇計傾

而家痴線鄰舍就多

有動機

公屋先有㗎

幻愛嘅劇情

一層有成層樓17戶咁多，仲要都相處到，難得

有 大家有大家屋企鎖匙
唔好話鄰樓上樓下有幾家都好fd
依架廿幾年後每星期啲家長都仲會見
我地就有大年聚幾次齊人

啊媽話係當時新樓 好多新婚一齊搬入去
差唔多個幾年都係生仔期 所以好fd

係無雞蛋/唔夠鹽就會去拍門借個種fd

會傾宋朝歷史

熟呀，我呀妹都係因為咁而出世

我同你差唔夠，不過個對象變左係松鼠狗
細個次次返屋企，隻松鼠狗都會跑出黎追住我黎吠
好似知我特別好恰
次次都追到我跑落樓梯佢先唔會追過黎
搞到我對松鼠狗有童年陰影
不過隻狗死左之後，反而覺得太清靜，返屋企沒左挑戰

利申懷疑隻狗想train我短跑，以前陸運會短跑成日有牌拎

以前都係，由其自己仲細，可以周圍鳩fing fing r鄰居玩。但事過境遷，由其係公屋，d人搬走搬入黎，老人家過身既就過身，以家已經變到好多都唔識

技安～～

hi bye neighbour

睇怕過多2年，就要有鄰居過身
好後悔點解冇同婆婆合照

龜ching

試過屋企有人沖緊涼
但係我食錯嘢肚痾
即刻走去隔籬屋爆石

細個見到廁所有鹽蛇，好驚
拎衫褲去隔籬屋沖涼

係以後嫁咗都會成日返去娘家探鄰居

仲要係舊式公屋先有

瘋狂做愛中出個人妻

不過第時嫁咗真係難搵好多
多咗好多嘢忙 又住得遠
有埋細路更加探唔到
呢啲友誼真係好難得

有一年新年，我帶男朋友去見3號室
俾佢哋過目

諗起句嘢 喂 你嗰嘢壞咗呀
有時係咁 睇錯病 但佢又唔係想呃錢
但睇其他醫生就解決咗 明明都係西醫
到依家都唔明點解

會煮埋佢飯

由細玩到大 試過一齊去旅行

見家長咁款 哈哈哈
同你男朋友 呢啲係我隔離鄰居
應該會笑死

見家長咁款 哈哈哈
同你男朋友講 呢啲係我隔離鄰居
應該會笑死

我啲fd話想像唔到係點

因為聞所未聞 見所未見
帶男朋友返屋但見隔離鄰居

同鄰居的媽媽瘋狂做愛中出

對面屋住左對姊妹，
個家姐大我兩年，阿妹同我同年。
細個嘅時候成日一齊玩，
去到中學嘅成日有時同阿妹一齊出門口。
因為我毒撚性格，好少同佢講傾計，
慢慢就疏遠咗。
依加大學，有時見到面都係keep住hi bye

傾咗好耐計架我哋
之後鄰居靜靜雞同我講：
「呢個男仔幾靚仔又唔怕醜，又肯同老嘢傾計
講嘢幾有紋路，嫁得過！！」

只因當時我太緊張
令你覺得我很異常

通常即刻走去行樓梯
如果住得高就冇計

同你一樣
最尷尬嘅係唔止一户
細個好social同好多户既小朋友都好fd
大個咗變咗自閉又毒
見到面都冇打招呼

原來真係有好鄰居
話說我隔離屋個臭閪
我一搬入去
有師傅黎裝冷氣
除咗對鞋放門口
佢禁9我鐘仔
話對鞋放咗喺佢門口阻佢住入唔到屋

大家講還講唔好自爆

鬥砰門，屌你老母成日開門閂門丫拿，佢地一出門，砰！！鳩佢地

有d好fd,成日會交換屋企食飯，隔離飯香

不過亦都試過個好仆街，佢隻狗無綁好咬到我，要入院打針，個仆街屈我打佢隻狗佢先咬我，之後屋企人都唔信我，記到而家

以前同同層有幾家人好熟
仲會去佢地屋企幫手整野
自從上年開始反送中
因為其中一家個女嫁左比紀律部隊
就自此同個家不相往來

行過招乎都冇打，講句佢以為係溝佢！

細個熟啲 大個左好陌生
都係老母成日同啲師奶打牌 所以先熟
宜家老母唔係到住都同佢地疏遠左
打下招呼咁囉

年紀都差十年，識佢果時廿中係最fit

中學生...

小美

細個會過隔離屋同2個妹妹玩 個陣佢地得幾歲 我大佢地6 7年度啦 但係大個左就一d都唔熟好少見
之前有一日我出門見佢地大門冇鎖實 㩒鐘提佢地 係個家姐應門 一開門我都驚覺點解大個左咁多
我對佢地印象仲停留左係10歲左右嘅小妹妹

有，會成日一齊食飯，一人煮一個餸咁樣有次隔離屋搬咗個大焗爐過嚟整嘢食，聖誕新年都會一齊食飯慶祝

一齊去放提

你垃圾嚟㗎，有兩隻貓都唔撚

好羨慕你哋會交換餸 睇緊韓劇咁
仲要咁多人keep鎖匙真係估唔到
我最多都係全家去旅行叫隔離屋婆婆嚟幫手餵貓
成層淨係同佢仲有一個伯伯叫熟啲 有嘢食會益下我哋 個婆婆仲整過魚乾俾我隻貓
同層有個女仔隻狗一放出嚟就會好興奮咁跑嚟我門口嚇貓

係以前
定而家？

而家仲有呢d 鄰里關係都幾勁

細個住屋村，老母又係成層樓都識，一齊番工，又成日打麻雀，又互有鎖匙

係而家

琴日啱啱搬左，即刻同隔離熟左，夜晚佢仲過嚟我個度食飯

利申：琴日搬咗去亞博

唔熟，因為全部都係租客 住1-2年就會閃
淨係知其中一個租客係2母子 係2奶黎

細個同隔離屋個肥仔好熟
成日去大家屋企玩
好記得有次佢黎我屋企 入左我房玩
係床上面兩個攬住 我上佢下
呀媽咁岩開門入黎問我地做乜
細個唔識 覺得只係攬住個朋友

隔離屋成日投訴我老豆放對鞋出門口搞到見親面都面阻阻

住村屋屋宛，曾經幾乎全個屋宛啲人都識（係會傾計唔係hi bye咁），屋企有張圖寫曬邊幢邊層啲人全名電話幾多號，然後有約三份一個屋宛啲人因為都係有細路所以再係特別close，會星期五六日一齊係屋宛空地燒野食，搞大食會，出去飲茶，細路暑假一齊去旅行咁

不過依家都幾乎搬走曬，依家啲人hi bye都唔講

巴打你都係痴線㗎喎

可能人地覺得你都有問題

細個果時住屋村
真係上下兩層加埋三層啲細路一齊玩
落到街是但撞到個細路都知佢住邊度
阿嫲仲在生時真係過年過節附近打開晒門大人傾計細路就跑黎跑去
不過之後黎左個西鄰居乜柒都投訴
老人家又一個一個咁走 此情不再
講緊係差不多三十年前

而家鄰居姓乜都唔知
淨係知隔離屋個女好撚正

想斬死對面個仆街就有份
早幾日出門口先肯戴口罩

我果隻都係咁，成日要出走廊行

有 仲要鄰居係泰國人黎 成日煮啲好野過黎

我都有個泰國鄰居
成日買手信返黎
榴連糕椰子糖

尷尬丫大佬
你估廿歲？

屋邨仔 成條行都係仔
個個都90後 細個成日一齊玩一齊踢波
點知有次有個大d既叫哂我地成班細去佢屋企
除哂衫叫我地幫佢打飛機
我果陣太細 唔知咩黎
出左廳
之後佢成手精出番黎
我仲問係咪牛奶黎
佢仲問我試唔試
諗番都想嘔

公屋撚，由細到大都同對面屋好熟，夏天會大家坐係鐵閘門口吹風同吹水，平時柴米油鹽互借係小事，相熟到大家都會keep大家屋企鎖鑰
呢幾年對面鄰居抱孫，個孫女孫仔都成日走過黎玩
依家搬左出黎住，連對面屋果家人姓咩都唔知

隔離屋伯伯幾有錢嘅
細個嘅時候 啊媽想搵part time
伯伯即刻請咗啊媽去佢公司
佢同婆婆成日都買嘢比我食
去旅行會買一大袋手信比我哋
年年封利是仲大過啲姨媽姑姐
連佢啲仔女孫都人比利是我
比到而家廿幾歲仲收緊
仲教我打麻雀
我唔記得帶鎖匙就一定入去佢哋屋企坐
佢哋就會瘋狂叫我食嘢
之後伯伯仲同啊媽上埋契
到我想搵part time
又即刻叫佢個仔請我
等我有份超好做嘅part time
真係對我哋超好
不過伯伯早幾年過咗身
婆婆又唔想自己住係屋企
之後交低鎖匙比我哋
話入邊有麻雀枱 隨時可以入去玩
後期冇再租就又有其他人搬咗入嚟
都差唔多搬咗入嚟一年一句嘢都冇講過

有時真係覺得佢哋好到難以置信
不過好似係佢有幾個仔女都移咗民
有一個好錫嘅仔又意外走咗
所以好錫我 好似當我親人咁
而家間唔中都會約婆婆同佢啲仔女飲茶
婆婆會打嚟同我哋講電話

同層鄰居 熟到大家父母都普識 大時大節會送野俾對方 不過呢排搬走左

細個真係會架

住咗好多年都無咩交流，但自從一件柒事就開始熟

有年夏天，我就咁着住孖煙通出去"dell"垃圾
點知道大門扯風閂埋咗
屋企又無人，唯有赤裸裸係門口等屋企人返
等咗唔知幾耐，隔離屋姨姨開門見到我問咩事
然後邀請咗我入佢屋企等
人生第一次體驗羞恥play

聽你咁講你似比佢雞姦過wor

有，新年會比500利事我 會買野比我食

第二行好撚true

細個去對面屋玩，嗰陣個對面屋細路細我幾年，之後偷左佢個超人，第二朝一起身就聽到佢係度大叫XXX，俾返超人我，係咁loop
XXX係我個名

我想做你鄰居

銀髮族賺唔到錢就小小心意得啦

試過撘的士落車先發現無錢，大叫問人借，一樓鄰居表示使唔使抌錢落街

你個鄰居真係好唔話得啊，都唔介意自己咁辛苦

有幾個細到大既女女 幾靚女

食左2個 有個想食 但食之前已經搬左

又得意又好慘 隻狗仔咁惡

結婚啦？

係，真

咩事

呢個post又warm又羨慕 真係睇劇咁

憎到佢地死啦 嘈生哂

兩個痴線佬

有冇諗過其實你左右隔離其實冇人住,痴線果個其實係你

未

有冇人真係試過溝同層單位嘅囡囡？
試過有排見幾次
傾過下計
不過之後就冇下文了

試過兩家人一齊去旅行

唔熟
隔離屋有追數佬上黎淋紅油但淋撚錯左我屋企
第2日個追數佬又返轉頭淋返岩佢地
屌佢老母要戴住豬嘴抹撚到我仆街

我即刻入lift閂門

大佬唔好咁痴線啦
升左中學之後就開始冇乜交流了

屋企冇事
我諗係佢中學群左班mk仔姐

好撚好笑

好鬼死warm呀喂

喺你面前啫
分分鐘喺你瞓緊晏覺果陣 佢哋喺隔離屋做緊三文治

一入就見到AV情節

之前都有幫同層補習
小一收好平
後尾補左一個月佢屋企話冇錢
差我一堂未比我都唔好意思收..

點解呢個post唔似連登

點解咁講

屌諗起我細個買左小提琴日日練
好彩我鄰居只係開門嘅時候笑我
「咦XX,又劏雞呀」
你好撚慘

如果700萬人戶戶都可以咁就好啦🤧

以前細個識咗個大我一年嘅，點知發現佢原來住正我樓上，同一個單位。平時一得閒就會衝上佢屋企撚貓同打機。有時佢屋企有人就會一齊連同一個wifi打機，或者去我屋企玩，再唔係就出街玩。

不過可惜，佢幾年前已經搬咗，之後再無見過面

以前仲會打暗號，我打天花板，佢打地板，然後我老豆就會出嚟笑我諗返起都覺得搞笑

人生導師真係如同父母咁
我聽到實笑出聲

有鄰居知我係高危地區返工就無再同我講嘢

所以我好鐘意呢個姨姨

多一個呀媽咁樣可以上契架啦

隔離鄰舍個仔係我嘅
但佢爸爸一直都唔知

佢個仔以前仲幫我揾埋工添

唔係掛咁好 邊度搵

好好彩識到呢班鄰居

有次冇帶鎖匙 屋企冇人
隔離屋請咗我去佢度hea到屋企人放工返嚟
仲一齊係屋內唱k又煮飯仔俾我食
同隔離幾家人都關係好好

點解幫佢沖涼仲收佢一半錢，屌，明明係毒撚戀童辟就認左佢

HEHE?

個社會越先進越富裕人心就越難測架喇好正常

你係咁祝佢身體健康意思好似係叫佢快撚d去死咁

呢d好恐怖，小心係餸到落毒/迷藥/降頭，2020年仲有無野心既支那人?你真係小心d好

放隻一筒，同埋四隻西入鞋到

佢個仔點解要做yoga?

信我，呢個女仔冇嘢架

因為浪費咗時間冇乜點補習

利申：真絲，好錫小朋友

著住條媽煙通開門行3步倒垃圾好驚俾人見到

會幫我收件